成日話邊個同邊個有冇扑過野，點解冇人問6號有冇同肥媽扑野？

講左幾年啦

冇

氣

笑死 樓主岩岩放監？

唔好意思 訓左幾年

準備刷牙

係人都知晨早扑咗咪唔講 6號晚晚都幫肥媽奶閪

冇人講我講

許賢同豪哥有冇扑過野?

佢地加埋修哥玩3p

岩岩訓醒

咁農夫同diddid呢？